鄭存柱 兩港年輕抗爭者獲美政治庇護，美移民律師鄭存柱：即增港人查詢盼留美

香港
【突發💥熱點直播】鄭存柱(2)：
兩港年輕抗爭者獲美政治庇護，美移民律師鄭存柱：即增港人查詢盼留美｜
2020年9月30日｜
珍言真語 梁珍

珍言真語 // 大紀元
124K subscribers

🙋🏼‍♂️撐珍珍💪🏻，成為我們的Patrons: (點擊 "See All 9 Levels" 才可以看到「珍言真語」的選項)

#鄭存柱 : 曾經在天安門參與過89年的學運，安徽省合肥市一個地方的學生領袖。研究生畢業在大學裡教書，因被處分在國內體制內是受到控制無法發展，便辭去職位。於2005年移民美國，在美國讀法學院，之後從事移民工作，目前在洛杉磯 環球律師事務所專門負責移民方面業務。

訪問日期：2020年9月30日
記者：梁珍
攝影：Jack

Global petition: 88k (29/9,1749) 85k (28/9, 20:16)
Goal：at least 200,000

德國聯署: #11附教學
Sign & share